有無人肚餓得制會想嘔？

搞到我隔一陣就要醫肚

冇

你個名

我隻貓會

屌你係咪24小時上lihkg

Hi

唔係飽得制先會？

認真答，太肚餓 想嘔=血糖低

肥婆
咪又係搵籍口去食野

原來關血糖低事 但我無其他低血糖症狀啵

我洗鬼搵藉口姐

再過耐d就會有，頭暈 頭痛 冒汗 嘔

我淨係作嘔 無真係嘔

頭先落街買外賣，
點知冇比到個包我
好彩我check 一check...
問佢攞返個包
個板仲要笑鳩我咁

嗯

唔係